有冇ching已經約定經紀買樓？

R聯決賽祖對巴仲有5倍